［拋磚］光復屯門大檢討，講低事後周圍既意見，比文宣組睇點樣去做宣傳

借朋友個CD Rom AC 講關於屯門大媽單野，係呢方面既文宣

呢個係想大家收集番街上面，屋企，同埋唔同地方講番係呢一次行動既意見，比一比文宣組睇番，知道點樣去宣傳

由我拋磚引玉開始先
我唔係當區居民，基本上係四圍既人都無咩意見，所以好多都係睇網上面既意見。
的確睇番港人講地同埋其他藍色Page 既意見，有部分係藍絲對個行動係中立或者支持，而佢地個意見只係對個手法同圍差館有問題，姐係話，對部分藍絲黎講，民生議題係有效既。所以更加應該係和理非，因為做既唔單係去解決件事，而係去比D淺藍同中立既人睇，呢一邊既人會係想解決民主政制外，民生亦都一樣，而點解民生咁多問題既原因在於民主政制有問題，下面既建議會有講。

建議
做文宣講點解需要由市民自發去帶出大媽既問題，係行動之後要派單張

文宣應該集中番係兩方面
1. 警方一直唔肯執法，大媽既行為同行乞無分別，都坐視不理 (因為佢地做賤野，唔做野係唔會有責任，立法機關都無針對呢個問題)
2. 當區居民投訴無門，而當區區議員無做到野 (再帶出區議會由建制操控)

由民生問題，帶到去區議會，立法會既問題，文宣既目的，係需要為每個行動前，後去令市民充份理解行動目的，同埋個制度既既暴力。唔單係要自己人明白個道理去動員，係每一個活動都需要令D淺藍慢慢去淺黃，鞏固淺黃到深黃，而深藍既基本你做D咩佢都係睇唔順眼，呢個先係做民生議題既原因，一個個民生議題解決，政府唔肯做，市民落手做，市民做到，就用選票趕走建制，趕佢地出區議會，上大灣區搵食，要佢地立法會做少數派( 比例代表制係好難踢哂佢地走)。

出呢個Post 係想比文宣去睇一睇下唔同地方既人去點睇一件事，出到D到肉既文宣，無講係街派好，去到係網上Share 好，威力係好大，大家講一講你係呢件事之後，係街或者係唔同地方既觀察，比文宣組多D野去做宣傳品

PUSH

呢張圖目的係想將黃淺藍連結一起。

孫子兵法：「殺貴大，賞貴小」

個人認為，不要踩警察。即使你認為是警察做錯，不盡責任，你踩警察嘅上司就可以。警察嘅上司係「特首」或「中共」或「政府高層」。原因很重要：如果真是上頭吩咐警察唔做嘢，你埋怨警察，警察只會好難受，有冤無路訴。如果其實不是上頭的錯，上頭自然會處分下屬。所以你永遠毋須責罵下屬，永遠都是責罵上司。

如果光復屯門中有任何藍絲或警員有出手幫助，你可以大示表揚。這樣會有更多藍絲或警員想自發地幫你。

好多不必嘅粗口同戇鳩野 成班好似小學雞咁都知自己講緊咩
個到咁多籃絲又多細路 冇謂引起不必要嘅反感

有人圍西鐵廁所嚇到我個中間派fd